到底有乜野可以令香港人團結?

一定係返工
單憑一個山竹就睇到 無論天災人禍 無人可以阻止香港人要返工嘅決心

香港甚至可以用返工嘅動力黎建立軍隊
塌樹?壓死人?WFC
只係死左一個同伴 無人可以阻止我返工
臉上保持一副要返工不了嘅樣 繼續喺返工嘅路上勇往直前

所以話香港人嘅奴性真係重到痴撚線

利申:波已射

返工

返工，抽居屋，Godiva 買一送一